win10插耳機 喇叭出聲

一向插耳機都正常

至從有一次realtek hang左

宜家插耳機都係喇叭出聲 明明插耳機去前面板

右下有彈你插入了一個音訊裝置到連接孔

但係realtek hd audio 2nd output未插入

點搞

右下喇叭（window系統果粒）
右click 輸出devices/播放devices 自己揀番隻耳機出黎

好似係

我插左耳機
宜家係咁

會唔會係driver問題（9up only

頭先已經重裝左realtek

thx

換過個耳機

唔關事
一向用開同一個耳機
頭先del曬d sound driver 無曬聲出
然後重新開機耳機就無事
一更新返又係咁

呢個 一更新完個耳機就用唔到

del 左個real乜9佢啦